渣兜股票系統收左皮？

有冇人都係用唔到？

same

我都用唔到
屌佢執少十幾格

咁撚大間銀行 同一通一撚樣

用唔到
麻煩有師兄用到講聲

屌鳩佢 又壞撚左 放唔切啲股票丫

渣打我屌你老母

唉 mola mola

麻煩用得番講聲

妖
遲下轉返去恒生

屌你老母個老母個老母垃圾銀行

On撚9垃撚圾銀行 屌佢老母 仲要11點先完 屌佢老母 唔見左既錢係咪佢賠返先

執柒左佢啦

好垃圾 依個時間唔得

交易時間做Maintenance

吊佢老尾 正垃圾

做決定果條友確係英明

佢係個系統用唔到先緊急維護姐 扮晒野係維護。今朝早仲登入到 只係係咁set賣股票set唔到

死server load緊琴夜backup呀ma

又用得返

用得返我隻700都穿左330，你老母